除左梁烈唯之外 我前日都見到好多藝人加入遊行 好感動

陳小春
羅鈞滿
蘇永康
曹永廉

我當日見到唔少藝人都有入支援我地
講得出名既就係呢四個

好感謝呢d藝人一直口不對心
佢地曾經有d親中既言論
但係大是大非面前都肯企出黎為香港
加油

特別係陳小春
當日係隊頭叫得最大聲
好感激你

蘇康都有

好感動
當日同陳小春一齊行
佢叫得仲落力過d學生
有個中學生行過去同佢傾計
佢仲拍拍佢膊頭叫佢加油

既然連藝人都可以放下身段上街
我地香港人，怕乜？

今晚立會見

嗰日我都見到曹永廉帶埋個仔嚟
所以話虎毒不吃兒
邊有人會想自己個仔喺咁嘅環境長大
多謝你曹永廉
為我哋香港父母做好榜樣

推推
香港之光

仲有叻哥同溫兆倫兩位大哥 都有出黎行
佢地幫學生拖住警察 叫學生走先

前晚都有見到大廚師
佢仲一路行一路亨佢以前隻歌

林鄭都有過黎

做多左

唔好玩膠住啦

遲啲先慢慢玩班冚家鏟

有冇佢地微博傳送門

無人見到王祖藍咩

大家喺度講喺度散好啦
唔好又去人哋ig留言陣間又傳到去微博咁
搞到佢哋比人鬧就唔好

講咁多個豬系都知係假啦

人地仲要揾食架 大家在心中好啦

山雞

一個一個黎啦屌你老母
一陣玩撚爛個party呀on9連登仔on9當有趣

曹永廉有冇相先
有相先有真相

我見到陳小春好似山雞哥上身咁 一張摺凳拍9差佬果頭 仲大叫 玩咩都得 唔好拎班學生黎玩 麵不知幾咁英勇

都

who

除左唯唯
個日有位人兄對警察講
如今這算什麼 我是否這麼討厭
我想問係唔係山雞哥

我同佢地影左相 遲d po上黎

over 咗喇，淨係現場見到唯唯
不過佢唔合照
大家同路人放過佢啦

太矮睇唔撚到

多就假嫁啦
咪搞穿OK?

聽講晶哥都決定支持
仲話會帶埋啲晶女郎聽日一齊去派物資
同大家打氣

點解你地冇人提起肥媽? 人地都有付出

做多左啦小朋友....唉

唔撚識玩就收皮啦 用下腦 仲咁多人正皮 由佢沉啦

山雞果然係有義氣

我隔離企咗蘇永康
佢真係勁好人
明明大家一齊維園起步
行到一半我太熱
佢借埋把風扇仔俾我吹

仲見到叻哥著住荷蘭波衫行出黎
大家都唔敢叫佢 驚影響到佢情緒
香港仲有希望㗎！

以上藝人對香港作出好大貢獻 想喺到向各位撐反送中嘅藝人講聲多謝

就係依班仆街煽惑示威者

屌你
呢d野在心中啦

我王晶平排行咗一段路
衝個陣見到成龍好勇武

的士陳同王嘉爾呢？

佢咁肥都出嚟行?
估唔到喎

陳小春個日比左支水我

佢隔離戴cap帽嗰個係咪的士陳呀?

唔識玩不如收收皮啦
果然人多必有on9

多謝你地都出一分力

另外兩個我唔知 但蘇永康同曹永廉真係有去 蘇永康又係著埋果d oversize大嬲 熱死辣辣痴撚線 不過都好有禮貌咁打左聲招呼

我地認真討論緊

迖哥都有嚟

嗰日好似見到張智霖

利申:佢戴住口罩，唔肯定有冇睇錯。

仲有GEM 係大台唱今天我, 好滾動

有你地既支持我地一定更加努力

香港四大民主義士

我好似見到what time is it, 唔知有無認錯人

達哥都有去

做多咗

見到王祖藍扮女人行晒全場，咪以為戴左假髮就認唔到佢對香腸咀

雖然唔鐘意佢

但咁樣砌人生豬肉又真係唔好嘅…

唔知大家見唔見到gem同蝗嘉爾都有去
佢地帶曬黑色口罩cap帽

最估唔到係祖藍專登坐飛機返嚟香港出席遊行

個fd話見到肥媽，戴哂超咁，不過身型一望就認得出

搞一個先啦，搞得太多個，會俾人質疑

見到！！！
李亞藍都係到！！！

你地竟然見唔到阿叻？

我地精神領袖

英雄唯唯哥！

引佢個樣出banner舉旗號召更多人！

陳小春
人大政協走黎示威

Tvb既直播吸引七百萬大灣區觀眾

你班仆街有冇加密架! 人地想低調
比人放左去微信咁點算

我夢見蝗加2都有行

咁撚矮影佢唔到添

做多左啦1個就有人信 而家講咁多個 搵鬼信咩

咁樣同專登玩爛件玩具有乜分別

叻哥都有

大家快啲上佢地嘅微博多謝佢地啦

我都見到..
佢哋總於醒覺了..
我見到真係好感動..
香港有救了..
以後唔反佢哋..

屌呢個post難分真假

我正係見到曹永廉

無緣見到其餘3個

許志安都有

有冇人見到got7 王嘉爾 真人好靚仔
估唔到佢係韓國都咁開心香港時事
特登返黎香港示威

我剩係見到唯唯囉
唔好鳩吹其他人過哂火

條柒頭同賓妹係LA做梗愛

仆街...碌微博D回覆見倒好多[大陸同胞]抵制唯唯

個日係銅鑼灣食完嘢準備去遊行見到王袓藍同李亞男
佢地帶左帽同口罩，但我都認得佢地
我行過去同佢地say hi同埋問佢地係咪都去遊行 佢地話：身為香港人當然要企岀嚟！

有無人識用 deepfake

仲有达狗

親民的政協

肥媽呢?

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

我見到叻哥，但佢戴太陽眼鏡好低調

仲有表演掟咪

笑到我

做多左, 多左幾舊魚

佢地真係好爆好反共

你就好啦 今次遊行成百幾萬人 我都想望望佢地個樣

利申:小春FANS

佢人大黎架傻西...
呢隻勁鬼黎

譚校長? 獎門人? 阿叻? 送禮勤? CY? 有冇去?

【逃犯條例】惠州政協陳小春撐修例 「犯咗法一定要繩之於法」

成龍大哥都有
仲同我say hi

過埋12號先 再整個集中貼收相

張智霖都有黎！我仲叫佢初哥哥！好感動
佢今次終於唔係幫民建聯拉票！

唔好督咁多灰
督咗唯唯就算啦

kb都有去

邊個係ky

咪玩啦 呢條柒婆

Btw 反而好似見到林生

咪屈見到李亞男咋，你點睇到個矮仔

其實唯唯可能就係今次既領袖

見到連登咁有心保護唯唯
我安心了

真?

佢生性了🤣

嗰日遊行見到曹永廉
同佢傾左兩句 個人好nice 無乜架子

之前佢係咪屌過支持港獨嘅人？

明明我係隊尾撞到Gem

唯唯真人好nice

佢可能有苦衷 似終都要做畀人睇
但69 見到佢 知佢有心就夠

所以聽到佢去遊行都呆左呆

個日有巴打話見到肥媽，但去到政總前就好快走左

我見到容祖兒同李克勤都係後援幫手派物資

真係好感動 仲有周柏豪 張繼聰係前線都好落力打狗

最後連張國榮都企出黎發號施令叫大家一齊衝 真係振奮人心

之前公開屌gphone嘛
點知原來佢自己就係眾志嘅人 真正高手

係阿，所以見到佢都好意外

重嫌gphone唔夠激

其實佢係咪泛民個類，反港獨，但都反建制，中間偏右，我睇唔透

坤Gor都有去

post上微博

唯唯係真係有去
你講咁多其他人出黎
會俾人覺得我地屈唯唯有去架！
唔好咁on9啦豬隊友！
唯唯我就真係見到既
其他人我同好多朋友都話冇見到喇

唔識玩咪撚玩啦
屌
豬隊友

lm

我都見倒佢地！仲一齊吖口號 真係好感動